維修相機一問

Ching 們，小弟懷疑自己部相機入塵，相裡總有個黑點，想問大家有冇邊到維修或者咩師傅好推介，另外都想知清潔相機去塵收費大約幾多？我怕比人當水魚。

我專整壞相機

咩機

自己抹下個cmos先？

用氣吹都唔得就拎返原廠，幾舊

Fujifilm XT100

我怕整花

Thx ching

cmos向下, 帶口罩, 少塵地方用吹氣球
機身多數有清塵option

ps. 我自己塵多要好細光圈先見到 (f16 up